我話個女仔頭髮臭 佢嬲左我

死得 得罪方丈

佢以為自己d頭髮好香

女仔頭髮臭 真係冇得救

好多都臭

臭你又聞

我鼻比較靈，隔開一個手位都聞到

俾個油頭毒撚話係人都嬲啦

你冇問題，係條臭閪小尻氣